<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>webapp on ООО «вАйТи»</title>
    <link>https://vit.ooo/tags/webapp/</link>
    <description>Recent content in webapp on ООО «вАйТи»</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Wed, 15 Feb 2023 10:00:00 -0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://vit.ooo/tags/webapp/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Telegram-боты</title>
      <link>https://vit.ooo/services/telegram-bots/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Feb 2023 10:00:00 -0700</pubDate>
      <guid>https://vit.ooo/services/telegram-bots/</guid>
      <description>Мы предоставляем услугу разработки Telegram-ботов, которая заключается в создании программного обеспечения для платформы Telegram, автоматизирующего взаимодействие с пользователями.
Боты выполняют различные функции, такие как обработка запросов, предоставление информации и выполнение действий по команде пользователя.
Мы можем разработать ботов под индивидуальные потребности клиента, учитывая их бизнес-задачи и стратегию. Более того, мы предлагаем услуги по поддержке и обновлению ботов, что гарантирует их актуальность и надежную работу. Это включает в себя мониторинг производительности, внесение изменений в соответствии с потребностями бизнеса клиента, а также обновление функциональности бота для улучшения взаимодействия с пользователями.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Прогрессивные веб-приложения</title>
      <link>https://vit.ooo/services/web-applications/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Feb 2023 10:00:00 -0700</pubDate>
      <guid>https://vit.ooo/services/web-applications/</guid>
      <description>Наша компания специализируется на разработке прогрессивных веб-приложений. Прогрессивные веб-приложения (PWA) — это современные мобильные приложения, которые сочетают в себе преимущества веб-сайтов и нативных приложений. Они обладают высокой производительностью, быстрым временем загрузки, адаптивным дизайном под разные устройства и работают без подключения к интернету.
Мы предлагаем нашим клиентам полный цикл разработки PWA: от консультации и проектирования до реализации и тестирования. Наши специалисты имеют большой опыт в создании инновационных и удобных в использовании веб-приложений, которые помогут улучшить бизнес клиента и привлечь больше пользователей.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
