<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>PWA on ООО «вАйТи»</title>
    <link>https://madenko.store/tags/pwa/</link>
    <description>Recent content in PWA on ООО «вАйТи»</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Wed, 05 Apr 2023 10:00:00 -0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://madenko.store/tags/pwa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Мобильные приложения Android и iOS vs PWA</title>
      <link>https://madenko.store/services/mobile-app/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Apr 2023 10:00:00 -0700</pubDate>
      <guid>https://madenko.store/services/mobile-app/</guid>
      <description>Мы решили разрабатывать PWA приложения, а не нативные приложения, из-за ряда преимуществ, которые они предоставляют. Во-первых, PWA приложения могут работать на различных устройствах и платформах, что делает их более универсальными для пользователей. Они также имеют более быструю скорость загрузки и меньший объем, что обеспечивает более удобный опыт использования.&#xA;Кроме того, PWA приложения не требуют установки из магазина приложений, что упрощает процесс доступа для пользователей. Они могут быть добавлены на главный экран устройства через веб-браузер и использоваться как обычные приложения, не занимая место на устройстве.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Прогрессивные веб-приложения</title>
      <link>https://madenko.store/services/web-applications/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Feb 2023 10:00:00 -0700</pubDate>
      <guid>https://madenko.store/services/web-applications/</guid>
      <description>Наша компания специализируется на разработке прогрессивных веб-приложений. Прогрессивные веб-приложения (PWA) — это современные мобильные приложения, которые сочетают в себе преимущества веб-сайтов и нативных приложений. Они обладают высокой производительностью, быстрым временем загрузки, адаптивным дизайном под разные устройства и работают без подключения к интернету.&#xA;Мы предлагаем нашим клиентам полный цикл разработки PWA: от консультации и проектирования до реализации и тестирования. Наши специалисты имеют большой опыт в создании инновационных и удобных в использовании веб-приложений, которые помогут улучшить бизнес клиента и привлечь больше пользователей.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
