<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Websocket on ООО «вАйТи»</title>
    <link>http://madenko.store/tags/websocket/</link>
    <description>Recent content in Websocket on ООО «вАйТи»</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Fri, 15 Dec 2023 10:00:00 -0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://madenko.store/tags/websocket/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Выход в гейм дев</title>
      <link>http://madenko.store/posts/post-5/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Dec 2023 10:00:00 -0700</pubDate>
      <guid>http://madenko.store/posts/post-5/</guid>
      <description>В современном мире игры онлайн становятся все более популярными, привлекая миллионы игроков со всего мира. Одной из таких игр является Snakeword — захватывающая игра на соображение, скорость и ловкость ума. Snakeword представляет собой словесную головоломку, где игроки должны составлять слова из букв, расположенных в 9х9 сетке. Чем длиннее слово, тем больше очков получает игрок.&#xA;Онлайн версия Snakeword позволяет игрокам соревноваться с множеством других участников, что делает игру еще более захватывающей и динамичной.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Card game Durak</title>
      <link>http://madenko.store/posts/post-2/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Feb 2023 10:00:00 -0700</pubDate>
      <guid>http://madenko.store/posts/post-2/</guid>
      <description>Карточная онлайн-игра «Дурак» — это захватывающий процесс, который требует как стратегического мышления, так и удачи. Игроки по очереди выкладывают карты на стол, стараясь избавиться от своих карт быстрее других. Основной целью является избавиться от всех карт первым и не остаться &amp;ldquo;дураком&amp;rdquo;.&#xA;Каждая карта имеет свое значение и масть, иногда игрокам приходится принимать решения на основе того, какие карты были уже сыграны и какие еще могут быть у соперников. Также в игре есть тактики, такие как «защита» от карт с более высоким значением или попытка «набить руку» соперника, чтобы увеличить его количество карт.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
