<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Docker on ООО «вАйТи»</title>
    <link>https://madenko.store/tags/docker/</link>
    <description>Recent content in Docker on ООО «вАйТи»</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Wed, 15 Feb 2023 10:00:00 -0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://madenko.store/tags/docker/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Администратирование облачной инфраструктуры</title>
      <link>https://madenko.store/services/cloud-infrastructure-administration/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Feb 2023 10:00:00 -0700</pubDate>
      <guid>https://madenko.store/services/cloud-infrastructure-administration/</guid>
      <description>Наша компания предоставляет услугу администрирования облачной инфраструктуры, что включает в себя управление всеми аспектами облачных ресурсов, таких как виртуальные машины, хранилища данных, сетевые ресурсы и т.д.&#xA;Наши специалисты обеспечивают надежную и безопасную работу облачных сервисов, настраивая и оптимизируя их производительность, масштабируемость и доступность. Мы также занимаемся мониторингом и регулярным обновлением инфраструктуры, чтобы предотвратить отказы и обеспечить бесперебойную работу бизнес-процессов.&#xA;Мы гарантируем высокий уровень безопасности данных, следуя передовым стандартам безопасности и применяя современные методы шифрования и защиты информации.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Контейнеризация приложений</title>
      <link>https://madenko.store/services/containerization-of-applications/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Feb 2023 10:00:00 -0700</pubDate>
      <guid>https://madenko.store/services/containerization-of-applications/</guid>
      <description>Контейнеризация приложений — это технология, которая позволяет упаковывать приложения и все необходимые для их работы компоненты в контейнеры. Контейнер — это изолированная среда, в которой находятся все зависимости приложения: библиотеки, среда выполнения, конфигурационные файлы и другое.&#xA;Одной из самых популярных платформ для контейнеризации является Docker, она позволяет создавать, управлять и разворачивать контейнеры на любом сервере. С помощью контейнеризации приложения могут запускаться в любой среде, будь то локальный компьютер, облачная инфраструктура или дата-центр.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
